估唔到唯唯又上番神檯

佢真係好難捉摸

前途盡毀
有得唔上神檯？

香港人加油！

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

完全對唯唯改觀

推舉唯唯做反送中領袖
要求林鄭同唯唯對話

我見倒呀廉同達哥企最前守護示威者，果陣感動到喊咗